msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Luanti textdomain mcl_nether x.x.x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: mtt_convert 0.1.1\n"

msgid "Glowstone"
msgstr "荧石"

msgid "Glowstone is a naturally-glowing block which is home to the Nether."
msgstr "荧石是一种自然发光的方块，存在于下界中。"

msgid "Nether Quartz Ore"
msgstr "下界石英矿石"

msgid "Nether quartz ore is an ore containing nether quartz. It is commonly found around netherrack in the Nether."
msgstr "下界石英矿石是一种含有下界石英的矿石，通常在下界的地狱岩周围被发现。"

msgid "Ancient Debris"
msgstr "远古残骸"

msgid "Ancient debris can be found in the nether and is very very rare."
msgstr "远古残骸可以在下界中被发现，而且极其罕见。"

msgid "Block of Netherite"
msgstr "下界合金块"

msgid "Netherite block is very hard and can be made of 9 netherite ingots."
msgstr "下界合金块质地非常坚硬，可由9个下界合金锭制成。"

msgid "Netherrack"
msgstr "地狱岩"

msgid "Netherrack is a stone-like block home to the Nether. Starting a fire on this block will create an eternal fire."
msgstr "地狱岩是一种类似石头的方块，存在于下界中，在这种方块上点火会生成永恒之火。"

msgid "Magma Block"
msgstr "岩浆块"

msgid "Burns your feet"
msgstr "灼伤你的脚"

msgid "Magma blocks are hot solid blocks which hurt anyone standing on it, unless they have fire resistance. Starting a fire on this block will create an eternal fire."
msgstr "岩浆块是炽热的固体方块，会对站在上面的任何人造成伤害，在这个方块上点火会生成永恒之火。"

msgid "Soul Sand"
msgstr "灵魂沙"

msgid "Reduces walking speed"
msgstr "降低行走速度"

msgid "Soul sand is a block from the Nether. One can only slowly walk on soul sand. The slowing effect is amplified when the soul sand is on top of ice, packed ice or a slime block."
msgstr "灵魂沙是来自下界的一种方块，人在上面只能缓慢行走，当灵魂沙位于冰、浮冰或黏液块之上时，减速效果会增强。"

msgid "Nether Brick Block"
msgstr "下界砖方块"

msgid "Red Nether Brick Block"
msgstr "红色下界砖方块"

msgid "Chiseled Nether Brick Block"
msgstr "凿刻下界砖方块"

msgid "Cracked Nether Bricks"
msgstr "裂纹下界砖"

msgid "Nether Wart Block"
msgstr "下界疣块"

msgid "A nether wart block is a purely decorative block made from nether wart."
msgstr "下界疣块是一种完全由下界疣制成的装饰性方块。"

msgid "Block of Quartz"
msgstr "石英块"

msgid "Chiseled Quartz Block"
msgstr "錾制石英块"

msgid "Pillar Quartz Block"
msgstr "石英柱"

msgid "Smooth Quartz"
msgstr "平滑石英"

msgid "Quartz Stairs"
msgstr "石英台阶"

msgid "Quartz Slab"
msgstr "石英半砖"

msgid "Smooth Quartz Stairs"
msgstr "平滑石英台阶"

msgid "Smooth Quartz Slab"
msgstr "平滑石英半砖"

msgid "Nether Brick Stairs"
msgstr "下界砖台阶"

msgid "Nether Brick Slab"
msgstr "下界砖半砖"

msgid "Red Nether Brick Stairs"
msgstr "红色下界砖楼梯"

msgid "Red Nether Brick Slab"
msgstr "红色下界砖半砖"

msgid "Nether Brick Fence"
msgstr "下界砖栅栏"

msgid "Glowstone Dust"
msgstr "萤石粉"

msgid "Glowstone dust is the dust which comes out of broken glowstones. It is mainly used in crafting."
msgstr "荧石粉是从破碎的荧石中产生的粉末，主要用于制作。"

msgid "Nether Quartz"
msgstr "下界石英"

msgid "Nether quartz is a versatile crafting ingredient."
msgstr "下界石英是一种用途广泛的制作材料。"

msgid "Netherite Scrap"
msgstr "下界合金碎片"

msgid "Netherite scrap is a crafting ingredient for netherite ingots."
msgstr "下界合金碎片是制作下界合金锭的合成材料。"

msgid "Netherite Ingot"
msgstr "下界合金锭"

msgid "Netherite ingots can be used with a smithing table to upgrade items to netherite."
msgstr "下界合金锭可与锻造台配合使用，将物品升级为下界合金材质的物品。"

msgid "Nether Brick"
msgstr "下界砖"

msgid "Nether bricks are the main crafting ingredient for crafting nether brick blocks and nether fences."
msgstr "下界砖是制作下界砖方块和下界栅栏的主要制作材料。"

msgid "Netherite Upgrade Template"
msgstr "下界合金升级模板"

msgid "Smithing Template"
msgstr "锻造模板"

msgid "Applies to:"
msgstr "适用于："

msgid "Diamond Armor"
msgstr "钻石盔甲"

msgid "Diamond Tools"
msgstr "钻石工具"

msgid "Ingredients:"
msgstr "原料："

msgid "Nether Lava Source"
msgstr "下界熔岩源"

msgid "Flowing Nether Lava"
msgstr "流动的下界熔岩"

msgid "Premature Nether Wart (Stage 1)"
msgstr "未成熟的下界疣（第一阶段）"

msgid "A premature nether wart has just recently been planted on soul sand. Nether wart slowly grows on soul sand in 4 stages (the second and third stages look identical). Although nether wart is home to the Nether, it grows in any dimension."
msgstr "刚种下在灵魂沙上不久的下界疣就是未成熟的下界疣（第一阶段），下界疣在灵魂沙上会缓慢经历4个生长阶段（第二阶段和第三阶段看起来一样），尽管下界疣原产于下界，但它在任何维度都能生长。"

msgid "Premature Nether Wart (Stage 2)"
msgstr "未成熟的下界疣（第二阶段）"

msgid "Premature Nether Wart (Stage 3)"
msgstr "未成熟的下界疣（第三阶段）"

msgid "Mature Nether Wart"
msgstr "成熟的下界疣"

msgid "The mature nether wart is a plant from the Nether and reached its full size and won't grow any further. It is ready to be harvested for its items."
msgstr "成熟的下界疣是一种来自下界的植物，已经长到最大尺寸，不会再继续生长了，它已经可以收获其相关物品了。"

msgid "Nether Wart"
msgstr "下界疣"

msgid "Grows on soul sand"
msgstr "生长在灵魂沙上"

msgid "Nether warts are plants home to the Nether. They can be planted on soul sand and grow in 4 stages."
msgstr "下界疣是原产于下界的植物，可以种植在灵魂沙上并经历4个生长阶段。"

msgid "Place this item on soul sand to plant it and watch it grow."
msgstr "把这个物品放置在灵魂沙上进行种植，然后观察它生长。"

